耳機唔係cm ....戴得唔夠入.....

用左fxa9M 一排.....
換左細粒耳膠....但都好似戴得唔夠入..
想問係咪應該換耳棉????

同問 我果隻帶左都係咁甩出黎 求解

我戴到咁
見人地戴到好貼...
請問點做到？

ive仔？

NO LA.. 打工仔

用m size就會凸哂出黎
S size又會鬆

我都係 耳隆太細

第一次見人咁戴法

'吖'大左個口先塞入去

大家對 flicker ear circinus點睇？
利申：新手
多多指教🙏🏾

都唔得可以扯高埋個耳殻先塞入去

岩岩試過唔用膠FIT...我個應該耳型岩....係要買再細粒膠...

要斜斜地咁塞入去

耳膠應該貼過耳棉

似係你耳仔 唔岩戴入耳式耳機

但ue900我戴到貼哂

要貼要入晒戴三節膠啦

係要比以前細一個碼既三節 以前係M 就用S

用同SIZE 仲會更加難入

以為你戴緊助聽器

用spinfit

Try spinfit
comply 子彈棉
或兩節膠

唔好咁out啦

再唔係咪整cm耳膠